「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

屌你老母 嬲爆

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

推

We Shall Never Surrender

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個